係貿易戰仲未明朗期間消耗香港庫房，係咩玩法？

一萬億話多唔多話少唔少

輸到七彩。重唔明朗

判俾強國承建商做
順便俾人 cap 水
救國救黨之舉

呢招撐母親真犀利

大家都有份夾錢
黨唔會忘記你

開個名目科水返大陸...咁都要問
香港儲備咪又係黨產